# knf-robotyka
Materiały z projektu KNF dotyczącego robotyki

Filmik z zdalnie sterowanym robotem pokonującym spiętrzające się przeszkody: 
https://www.facebook.com/andywiecko/videos/928314330515121/
